我唔擔心拜登當選 但極擔心賀錦麗掌權

呢個女人信唔過

識啲野

切尼2.0

放心

副總統無實權

總統精神能力無問題可以控制到局面就係

一陣死撚埋直接上埋位

4年後有

四年後共和出返pompeo 之類傳統精英

會多返好多票

四年後???? 我捱唔住

4年後中共統一天下啦

細路仔上網查下Dick Cheney係邊個先再出聲好冇

四年後唔知仲有冇美國

呢個女人肯定係親共
改埋中文名
點會咁簡單

拜登78歲了

四年後台灣都統一左

拜登真係唔似做得足4年

我驚佢捱唔到上任就死撚左

冇計，條路自己揀

切尼叻過佢好多
咪撚侮辱切尼

就算支那統一唔到
gop都無人敢fight支那

呢個女人真係好危險

Biden=GWBush
ok

然後有個醫生出來話拜登老人痴呆，唔適合再做總統

又或者中共就係想咁
推個殘嘅上去易過推過奸嘅上去

如果佢上就真係冚球剷

半個印度裔你又唔講

會唔會Designated survivor劇情出現

check返幫佢改名個蘇錫芬係民國派僑領

俄羅斯係主要敵人都up得出
繼續打稻草人啦

有套戲 tim
都幾好睇，主角係 Christian Bale 即係舊 batman

4年後美國變咗中國嘅殖民地啦

譚得塞d friend

親共親到改埋中文名
連佢老公都係
好憎佢

咪係 玩滲透都贏曬
隨時最高法院都係佢嘅人
所有家室都有把病

賀錦麗認左自己係共產黨員啦

yes

好心就搵多幾個fbi / secret service 睇住周圍啦 咁都俾佢老婆入到去

仲有 搵多一兩個人圍鳩Peter MacLeish ，佢咪跑唔到囉

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

唔會無美國既，但可能會無香港

係被侵略
統乜撚嘢一

話佢87歲都有人信
條友痴痴呆呆咁，肯定會俾人架空，爭在個個係咪副總統

所以殺手應該做嘅事係暗殺Harris

中共安插得呢啲傀儡
個劇本都好明顯
拜登隨時誓都未宣就身體問題退比個臭西

女人黑人

認同

咁佢係副總統老婆吖嘛想見老公 secret service唔會覺得有問題

講得好
又奸又假
終極機心

佢其實跟拜登揾食, hunter biden 啲email 有提

民主黨背後班金主應該開心到訓唔著，有乜好得過揾個痴呆嘅做總統
重有民主黨班大佬克林頓奥巴馬等, 好多舊募僚會去新政府

要完成埋心願先捨得死

西方文明玩完

why not both

女權，一定同林鄭一樣咁癲

佢係同secret service 講去教個女做功課
Which佢每日都會咁做，然後鼠出嚟隊友冧佢老公

咁守佢老公嘅secret service 都冇理由唔比佢入去嘅
雖然佢地咁就死左有啲浪費仲以為有多啲戲份

配合埋social media big tech censorship
未來只會越嚟越多左膠 到時就一黨專政

Biden當選只係賣港台
Harris就賣哂成個美國

呢個女人同支那祖一樣都應該需要判處死刑

25th amendment

冇錯，副總統唯一作用係總統出事之後繼任既，拜登個狀態根本撐唔到四年

其實拜登當選都無實權

台灣佬幫佢改既，仲要同期唔止佢一個有官方中文名

希拉莉暗殺幻登

所以 而家最撚驚拜登任內死 仆街民主黨死都要推個差唔多80歲老野

英雄所見略同

你就真係識啲嘢

拜登由頭到尾都係傀儡，上邊企邊個都一樣

如果有左膠陪葬都好

President of USASAR = Xi

This niggabitch shouldve stayed in the kitchen and making sandwiches

呢個變態女人死八婆
仲喪心病狂過林奠

呢條咁嘅賤人死八婆做總統真係會陷球剷

一鳩樣